白宮解放香港聯署，6月28日前要儲齊10萬，尚欠21,717個簽名

Copy 呢段msg 去Whatsapp group
解放香港白宮聯署
6月28日G20峰會，Trump 會見XI總，我哋要儲齊10萬簽名 (尚欠21,717個簽名)

President Trump: Please liberate Hong Kong from Communist China's occupation

簽完記得確認返電郵
唔好開分身簽名，否則check到可能被取消簽名

President Trump: Please liberate Hong Kong from Communist China's occupation
We need President Trump to save us. Only President Trump can save us. Hong Kong is dying. Hong Kong is suffering from Communist occupation. The communists want to grab Hong Kong people and move us back to China and throw us into prisons and torture us. Please bring this message to President Trump. People of Hong Kong will be grateful to you.

push

已簽，push

幫手推

明知事不可為
何必自討苦吃

簽咗嘅請叫埋啲支持民主自由嘅親戚朋友簽

我叫咗啲綠派台仔簽埋一份

[622行動] 網絡洗地大行動，遍地開花

簽ed 推比人睇

最近啲聯署好易過10萬

懷疑會有人搞破壞
分身瘋狂簽名然後再舉報自爆

推

推！

簽左！推！

Beyond - 我是憤怒

Push

share出去呀

有冇諗過侵侵會點答依個聯署？

唔好諗咁多 無成本既野就做左先

Push!!

Push
明明簽只係個好簡單嘅動作，但都仲有人覺得麻煩碌過算數
唔該各位幫幫手

仲差14000

PISH

各位巴打可以去youtube d "Hong Kong protest" 既片comment度post聯署link
個度都好多人支持香港

PISHHHHH

GOGOGO

簽簽簽

會苦撚過比中共統治?

Up

凡係去reddit留言既巴打
可以叫鬼佬幫手簽個名 舉手之勞佢地實幫
全世界都支持香港人

解放香港！

Signed!!!!!!!!!

Pushpushpush

雖然簽左，但覺唔覺得聯署個description寫d野好柒，好似小學生作文

推一推

Pish

知其不何為而為之。

推推

已簽

88K

推
加油啊！

Just signed

You've successfully signed the petition below. Your signature has been verified and counted.
President Trump: Please liberate Hong Kong from Communist China's occupation

推呀

[深度分析]香港人的勝利方程式

輕輕一推

88,081 之後 sign 既， 其中一個係我。

個個知有用簽得好快

差萬1

已簽再推

Push -10k

要推

留明

仲差1萬

差1萬only
pish

擺街站

推爆佢

仲有10402

Push ah

Uhh

Signed

06290630有政府維穩show

到時會有唔同歌手 張敬軒 DJ SODA 算係半個電音節

留意右上角 有冇人去舉下牌？

推推推

share

差左1萬幾

加油💪🏻

推

pish

Check email呀各位

差1萬

推啊

差9千幾咋

推 差一萬

襯今日無咩做就支持下啦

差唔夠10000

推
差少少

推爆佢！

推你老母

仲差九千幾個炸

次次簽夠10 萬都無下文?

即簽

快啲簽呀

10k to goal
push

Signed, push

推啦大家

永不放棄

推，就到終點

仲有8000，簽埋佢

Dse lv2

簽完一推

差7千8百幾架
加油

去去去

再

屌你老母

你老母明知生你出黎係無撚用咪又係生左你出黎
未贏就搞分化 你老母閪痕？？

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

唔止十萬 唔想咁難睇

聯署過10萬白宮就要回應呢樣野，係奧巴馬整出黎....唔好期望侵侵會認真對待...

利申：簽咗

差8千

PUSH

已簽
幫手推！

93,332 / 100k

一

差六千幾個簽名

Another sign

94,631 signed

差五千幾

聽日，和理非回合

已簽 仲爭5369

Copy 呢段msg 去Whatsapp group
解放香港白宮聯署
6月28日G20峰會，Trump 會見XI總，我哋要儲齊10萬簽名 (尚欠5,369個簽名)

President Trump: Please liberate Hong Kong from Communist China's occupation

簽完記得確認返電郵
唔好開分身簽名，否則check到可能被取消簽名

。

差5千幾咋

我啱啱簽咗，
點解人數仍停留94,631?

要收電郵 再按確認

知呀，有按確認呀～

F5後又加咗人數！！
仲爭3,988